Blow volgde klap, eerst veroorzaakt grote lijdensweg, dat maakte me in goed ernst weer aan het huilen; dan de zeer het voortduren van de slagen leek de onderdelen te verdoven totdat ik nauwelijks voelde de cursussen.
